沙田新城市商務印書館係未就黎收皮？

一排冇見，搬返去2樓，仲逼夾過士多舖

一半地方賣一堆玩具同工具書

以後冇埋就要出去打書釘

希爾頓嗰邊新開，嗰間大好多

啱啱行完wonderland順便去左

多謝巴打

𥄫𥄫先

支那公司，早執早著。

認真同巴打講。
買書，請支持本地小店。
（如旺角的⋯）
中共係書的源頭，操控市場，對香港完全無好處。

沙田冇小店啦，冇左商務就剩返圖書館

你唔幫趁淨係打書釘就緊係收皮啦

你講係"未"就收皮個陣自己會唔會笑

冇眼睇，筆都唔賣又變做勁細間

希爾頓新店好大間！

呢3間成日賣簡體書
大眾 誠品先會賣中國政治書

金石堂

第一城間大眾好細
誠品又太遠

大眾 禾輋